switch點睇片

有無人知點開到sd card既片黎睇？
唔要上網

用switch

無依個功能